著件唔好搞我後面tee出街係咪太明顯地引狗查牌

抵你死啦 食人血饅頭

仵衫抽差佬水，邊到人血饅頭？

曲線賣TEE

非也
真心問

多謝你抽完水成功撃敗警察
利申：轉頭同賣衫狗一齊去睇樓

屌 轉地址我會自爆

垃圾

個bot我有興趣呀

慢慢傾